1716 毛記葵涌

繼「天仁茗茶」特許經營商賓仕國際（1705）後，又一矚目小型新股上市。100毛母公司毛記葵涌 （1716 ）宣佈主板上市詳情，公司擬發行6,750萬股，每股招股價1元至1.2元，一成或675萬股公開發售，最多集資8,100萬元。每手買賣單位2,000股，入場費2424.18元。獨家保薦人為長雄證券。

毛記今日起招股，3月21日（下星期三）截止申請，3月28日正式上市。

點睇?

有無人會抽？

okgun

個名都柒過人

All

保薦人..

會唔會俾大媽做底

All in

All in or nothing

8473 果陣都聽過類似既說話

一定唔抽 on9

新手表示中銀都冇

抽50手 hsbc

抽爆佢

以前舊登屌爆既毛記終於都上市啦

連登都有屌

幾時到連登上市

如果香港網站上市會唔會9gag先

抽爆佢老母!!!

上車好機會

似all in 孖展都會抽唔中蝕息
等暗盤算

9gag未必係香港上la

睇定d先

成日串支拿，一開盤應該大跌

一定抽
有錢唔賺賴清高咩
含撚啦大陸狗

新手一問
係咪正常間間銀行都會有架，係可能早d出定晏d出既問題，定會唔會有銀行完全唔會出架？
因為我得恆生係有果個功能，但係未見到有，匯豐禁落去就話我無投資戶口...

9gag肯上既個個都狗衝

抽爆佢
頂頭鎚
食屎喇支拿

9gag係外國出名嘅meme垃圾桶嚟喎
同100毛一樣c&p

屌 又引哂班新手出嚟

俾兩登反到上市

有錢唔通唔賺咩

致富未有得孖

咁都可以喺主板上市

中銀仲未有孖展?

呢隻野死硬

極多新手

一定買 買幾多好

做主席

呢隻第一日會升3倍到，港人一定追捧

當日好多人屌佢COPY CAT,乜都係抄
又話罷睇,仲記得有個巴打話同TVB既結一樣
跟手有人就屌佢TVB係因為多廢中廢老先唔成功
事實證明港豬不分年齡

銀行同證券行都未有得孖？定已經孖爆

有錢賺就得啦，理咁多做乜

LM

講真熱潮完左
少左好多人睇

重要咩?

你地諗真d, 會有咩人睇佢地出產既野
大部份都係後生仔/女, 市場唔係無, 只係發展空間好有限
手癢咪抽下, 不過即日就要走

抽5手玩下先

佢已經轉左做廣告

轉左做廣告好耐啦
你唔係覺得佢靠果本爛鬼100毛賺到錢上市下話

毛記好似無早幾年咁多人睇

搵骷髏天后賣個渣兜廣告都十萬以上VIEW
之後搵埋金句天皇賣咖啡

佢食住呢條水點會無空間?

跟本就係廣告公司來既

佢fb啲新廣告片
一出兩個鐘內有六位數view counts喎

呢樣真係佢地最正個樣,搵到好多明星合作
班明星又肯同佢地咁樣玩

其實係咪洗出嚟

入場費咁低，最多先集資81m，應該會爆晒孖展

對像仲要係全球嘅粵語華人社群
包括星馬，歐美留學生

一通已爆

新手第一次抽新股
係中銀少少地抽左5手
想問幾時會知抽唔抽中

財評話佢個模式易被抄

想問吓邊個平台出到dickson東方昇瑩子呢啲另類icon?
dickson如果出新廣告歌又拎下載榜首架喇

公子？

呢隻點會唔抽 孖展應該破紀錄地快爆

致電岩岩有得孖

富*

莊家股CONFIRMED 一定有肉食

禁到最後一步先話孖展申請未開始

但係1m多少少page like 2個鐘真係做到100k+ views!?

等陣孖爆佢

12點開始

又唔係貴,抽少少玩下

其實隻野盤口咁細 頭槌飛都分分鐘派唔到一手

新手一問 8 securities係咪冇得抽新股

你地會孖幾多??

1~2M?

400萬 孖9成

巴打有米!

求其抽10手

冇乜cash喺個account到，孖到盡

冇北水 人地雷蛇有 +x哥加持都抄唔起
100毛應該都差唔多

咪撚on9啦 呢隻分分鐘爆過天仁

1705都冇啦 咪又係爆到傻

用邊間？致富上限得800k股

仲細隻個天仁 又多attention 集資額得八千萬 好易炒上

Totally agger

照孖盡啦 好過冇

個個都頭槌飛 分分中用致富盡抽800k都派唔到一手

8000萬 幾個鐘都孖爆

半粒鐘都爆啦

我覺得會有一手既

幾個戶口囉

恆生有

利申：已申請

新手抽10手玩下

佢地諗住用2成錢落毛記電視IT到

洗鬼理佢做乜野咩

咪係,炒波幅咋嘛

9GAG洗乜上市

兩燈都屌，可以放心all in

咁啱見到講吓姐

8000萬？邊到睇。

驗眼啦

邊間銀行有孖展...富途會唔會有 港獨股喎（by大陸definition)

新手想問申請左五手
幾時會知結果？

新手 中銀抽左10手
上次閱文10抽0

長雄

長雄有冇料?

ask google

想問問如果致富孖展, 暗盤開始前收得返孖展啲錢未？

未 要上市當日先過戶

一定升到爆，

點解一個post可以咁多新手
新唔緊要 試下自己做資料搜集 上網睇下
咪撚再伸手問好無？
利申 我都試過 不過後來發現做人靠自己仲實際

伸手不如google 屌你老母咁都懶

我屌你老母伸手黨

差未問點開戶口

差未問點樣有錢抽

抽3手算

其實呢隻股真係好撚廢，但我應該都會抽一抽佢老母，開市就走貨

直覺話比我知佢會同天仁不相伯仲

怕佢雷聲大

天仁都仲有台灣佬大陸佬知係乜水

呢隻？

輝立已爆孖，不過我估加價

一柒一碌 抽爆佢

呢隻可能要香港人自己撐

Lm

抽得中既。 升一蚊走佬啦。橕條毛

你弱智姐，連字都唔識？

點知？

力高以前都是差
根本1705/3309依Ｄ不是靠保母托

唔會。

港獨概念股 阿爺落曬order話唔俾玩

未夠18歲可唔可以抽？

準備大手

又做乜9

聽過百鳩幾次喇
不過又咁多人落廣告喎

要簽回條
所以問左爸爸媽咪先

好撚心中學生 去翻讀書啦
錢都未識揾
蝕小小又叫苦叫忽

唔識咪亂答，呢啲要校長簽名先准買嫁

佢啲圖係抄
但節目幾高質

已孖400手

冇孖入十手 連登唔睇好一定要抽

中銀爆咗喇？

呢隻垃圾上市有咩值得買

就算佢即日升7倍都唔撚要

我見冇孖展個位，都諗緊係冇定爆咗

無出現過

安心上路la巴打

下了三注頂頭

主板都集資咁少？！

由舊登一直燈到上市
可唔可以再燈到佢升1-2蚊我都收貨架

恆生都唔見/未見有得孖

耀立已經十五億

無左孖

比我孖曬😎

All in 1716

點解上到主板？以為8仔

是但la

佢上8字頭會升得再痴線D

抽2手 等首日升完走算

你後面加多個0都未必中1手

打錯，係2個0

是但 睇運 最多咪蝕果100 係之前天仁果到都頂返啦

其實有數好計...
點解要晒自己時間金錢去抽...
計都計到唔會2中1

唔孖展 抽廿手大機中?

叫左老豆抽廿手

下 咁1手係咪100%唔會中？

你個名

當自己用100蚊買1張六合彩

唔抽了，睇唔明招股書盤數，大家搵多d

抽一手都唔知有無5%機會中

一通係咪無Margin?

有機會就得啦 感覺自己係天選之人

中銀冇得孖

炒新股睇基本面？!
咪玩啦
1705值唔值$7呀

睇數真係哂氣 抽到就實賺硬 係諗會唔會不問價入姐

你哋唔好買

孖爆佢老母

呢隻個勢一定勁過天仁 開市不問價all in追

抽5首挽下先

咁撚得閒睇數

讀acc 讀上腦以為自己好撚叻

應該一早比人孖爆左？

睇運啦巴打

識人天仁抽20都中0

可能人地想長hold呢

抽10手 希望有

20真係少,最少都過百手先大少少機會

細

天仁都3中1, 怕什麼

抽左2手, 致富,

依家望招股書都會比人屌返轉頭
同早排班700牛熊撚屌人買正股一樣

抽 9 手易中d

咁講啦,如果可以上到市,即係有人睇過係OK既先比佢上主板
如果係做數既,又唔會咁易比你睇得出
一般人亦都唔會睇得明點計D數
咁睇數不如睇佢本身做D咩

會唔會有人隨時連間公司靠咩賺錢都唔知就去抽

人地看透世事啦
你識咩

新股分析

你放心 大撚把 望下呢個post就知成班垃圾伸手

如果抽黎諗住長楂既 可以慢慢研究招股書既
但我諗依度十個有十個都諗住短炒，即日鮮

正常都係炒幾日就算,真係想長揸應該等佢一個月後穩定左先

暗盤 5-6
直上$10

跌番$3

抽一手玩下

抽一手算

抽15手

暗盤升150% = 3蚊

幾日
當成班新手個時 5分鍾就人踩人都唔出奇

每人得2手，人踩人唔到

散水呀

癲，抽5手算

唔講掛牌 講暗盤
真係氣氛大晒

新股唔係禁玩，講氣氛講供求為主

*《新股情報》毛記首日孖展超千倍 有力挑戰史上超購王

等緊輝記開返孖

新股用銀行定證券商中獎機會大

抽萬二股
直得all

耀才20億了

耀才平好多
輝立今次食水太深

我見33億喎

9成免息都叫食水深?

即日走睇招股盡做咩 炒完就散

升到$28

呢隻野好撚癲
分分鐘炒上10蚊

連登仔平時日屌夜屌100毛，點知見有錢執咪又係搶住去食屎

1手黨

肯定過3000倍
HSBC幾時肯開孖展

雜誌《100毛》及毛記電視的母公司毛記葵涌(01716)及香港數碼媒體公司源想集團(08401)今首日招股,其中毛記孖展認購火熱,據6間券商,首日為其借出89.9億元孖展額,相當於公開發售集資810萬元計,超購逾1108倍。

按照其走勢,若毛記認購火度未變,或有力挑戰本港史上「超購王」,於2014年1月23日上市的 Magnum(02080)(現改名為奧克斯國際),當時 Magnum 公開發售超購3558.2倍。

長三角最大民辦高等教育集團中國新華教育(02779)今日孖展截止,據5間券商,合共為其借出9.4億元孖展額,相當於公開發售集資超購逾5.3倍。(見下表) (BC)

毛記葵涌(01716)
券商 孖展(億元) 息率(%)
耀才 34.00 1.28
輝立 33.00 0.00-2.48
信誠 16.00 1.58
致富 3.00 1.78-1.88
海通 2.00 1.38
永豐金融 1.90 2.05
共: 89.90

集資額: 0.081
認購: 超購逾1108倍

源想(08401)
券商 孖展(億元) 息率(%)
耀才 0.01 1.28
信誠 0.00 1.58
永豐金融 0.00 2.15
輝立 未有統計 2.00
共: 0.01

集資額: 0.065
認購: 未足額

新華教育(02779)
券商 孖展(億元) 息率(%)
耀才 4.66 1.28
輝立 2.10 0.00-1.88
信誠 1.40 1.58
海通 1.20 1.38
永豐金融 0.04 2.05
共: 9.40

集資額: 1.476
認購: 超購逾5.3倍

#新股孖展

屌， 抽20手都唔知中唔中到1手

抽100手

抽2m未必有1

200手都未必有

上主板睇死佢過一排都係賣殼

抽就抽啦咁多嗲

你keep 多過兩日先算啦

20000股 cash

on撚9

3M手寫白表,黄表手續費都慳番。

肯定超購n 倍
現金抽算數

Btw 總覺得大凌張會做返齣好戲

中銀

孖展息

咁快33億

All in 買一次大ge

識抽一定孖埋8401

睇到咁多傻鳩出黎講話唔抽送都唔到, 我就知開市果日一定要不問價追

都停q左輝立 想借都無

一通有

屌 廿八號射波睇市

一通孖左

citi冇得抽?

千祈唔好買

做乜

應該係中銀冇孖展

爆到咁仲會出95？

落一千手希望有2-4

中銀無孖展

係,ON999

頭槌都可能冇4手

點解搞咁多手續但剩係公開集資咁少？

收到風關政治事

又有得炒 發達

Citi做乜鳩，冇得抽？

咁咪仲好 細隻易炒
抽唔中都可以開市不問價入

悶聲發大財

得罪講句，毛記主板上市，根據以往經驗，呢類稍具知名度嘅股份，除咗連登仔會話「不了」之外，散戶反應一向頗為熱烈。但點解主板上都只係拎8100萬？

經常將讀者參與度掛在口邊嘅毛記公開發售部分未計咩超購回撥，只佔一成，總值810萬。分分鐘你住緊層樓都貴過佢，街貨量少得可憐。

雖然media呢行遲早仆街冚家產，兼且公開果條數都相當麻麻(個人覺得)。明明個市咁旺，公司有一定知名度，點解咁謙虛拎咁少錢？明眼人都覺得古怪啦⋯⋯

咁假設長雄同埋毛記腦細唔撚係弱智，即係有心營造貨量少嘅局面。貨量少，最方便做乜？有經驗嘅投資者就明啦。

睇相佬呃你十年八年，我講嘅嘢好快有答案

利申：allin ,數字可能唔準有錯請指正

上次1705暗盤最高升1.6倍到2.6左右
今次估計－開已經2.8左右，之後最高升2倍到3.6左右。

第一天一定有強勁買盤玩接火棒遊戲，高位難以估計

我估唔止玩一日添 分分鐘第二三日先最精彩

量力而為 咪撚孖呢隻垃圾 衰極都係幾千蚊

呢啲閪股唔好抽呀，招股價附近先好入少少玩吓呀

唔升就更加唔買喇

係呀，升千其唔好買，跌都唔好買，唔上唔落都唔好買

Ching真心定假膠

呢度都唔少死士會狗衝

中銀無得孖
可能現金一球抽算

Citibank抽都無得抽

ipo抽唔到應該唔會追貨 長雄好伏

細公司上市為啤殼

主板上市要4000萬

如果有玩開細股/ipo,呢個係揾大錢的好機會
公司有爆光有gimmick,集資額細，估值細，入場費細，貨源又歸邊，果莊又夠妖

不過平時無玩開，唔知人地玩咩遊戲就量力以為，做好風險管理，唔好貪心，呢個莊唔簡單的

係，成班以為會炒。勁假個時落個假盤，九半就開始散貨

每人得個1、2手ipo跌唔放啦

一手先2千幾，擺明引人上船

係攞，點解既

賊船

無留過言，但一黎又gimmick又盛，唔係炒下股都要遇打手呀，打手死全家，老豆老母斷手腳，其他兄弟姊妹瞓瞓切，打手一個獨自健全

無留過言，但一黎又gimmick又盛，唔係炒下股都要遇打手呀，打手死全家，老豆老母斷手腳，其他兄弟姊妹瞓深切，打手一個獨自健全

一開市先跌後升

今日交form?
如同事手腳快又冇咩人開最快星期二用得
祝你開到戶仲有9成孖

一百毛班道德衛士做盡仆街野 連妖股都做埋

輝今次開95嗎？

輝唔係唔夠資金？仲開到95？

一通爆左孖展未？

你信唔夠資金？
依獲佢老闆賺死！

咁又係 不過好少33億就停

對上一次閱文好似200幾億先爆

輝立d錢係中銀？

開左95係到講聲

呢隻野舊年收入跌3成 利潤跌8成
想死先買呢隻垃圾

耀才又不受影響？

新股炒氣氛 貨源

唔駛理

次次都有傻仔衝入黎講基本面
奶茶又係 光麗又係

9成孖我本身第一水都見到
我中過一次招已處理改唔到 先唔敢落住
點知佢就停埋

無人會唸長楂嚕

話時話如果開有無特定時間

另一隻1137

新手一問 渣打手續費100蚊
係咪抽唔抽中都要比

點解citibank仲未有得抽

sure 銀行都係咁

人地叫和黃 佢叫毛葵

我呢d細戶 個經紀成日話上網有就有

可唔可以轉

Thanks
想細細地抽十手
但好似好蝕

二創嘅嘢你識條春

唔孖無謂抽 呢隻睇怕都係幾百手先中1 果d黎

IB 有冇得抽IPO

不孖展抽25手試試 上次10手賓仕都中1手

輝立 + 耀才 已經超購 760 倍

應該破紀錄成為屎上超購王

連燈又一力作

上市聯席牽頭人 連燈融資 , 鳩燈金融

得 搵cs問

難中過賓仕

其實輝記broker 係負責d 咩？我又唔會打去落盤
問野又係call CS 多

其實輝記經紀係負責d 咩？我又唔會打去落盤
問野又係call CS 多

我不知道 湊下你幫你入下數 射貨收貨果d

啱啱係耀才開咗account，星期一就用得，仲趕到，不過唔諗住孖，抽幾手搏吓運氣算

咪當買六合彩囉都係一舊水啫

岩啊 唔孖唔好抽
點會咁易中

恆生無孖展？

用致窮抽一手算，反正免手續費
無成本博下
反正可能幾百手先中一手

沒興趣，只係對黃慘盈有興趣

識貨

真人勁矮腳超粗 比例好差果隻

我都見過

好多水，唔好問我點知

其實我在星期四晚已whatsapp aa留3注頂

想問下輝立, 如果要用孖展, 股票no. 係21716, 而非1716, 會唔會有問題?

股票 21716
股票名稱 (90% margin, Zero Interest, $68/$100H/C)Most Kwai Chung Limited
中文名稱 (9成孖展免息, 手續費$68/$100)毛記葵涌有限公司

100 plan孖好少

抽6手

9成孖, 最多抽75手我都嫌少, 不過自已現金最多抽100手, 可能都無別, 一樣抽唔到

輝記真係好多大戶

換啦，8字股好多時38蚊及0 plan係電腦做唔到，一定要有aa whatsapp

係
或者要打電話落
上網頂多70%margin

我通常last day 早上8時 whatsapp aa

我覺得呢d 只係你比左人頭佢地拎來中多幾手 你永遠分唔到

可能係，但免手續費
唔中1蚊都唔蝕

HSBC 15手！

15 手 x2
唔知有無一手

300手都未必有一手, 你話呢

點偷人頭呀 ?

當抽一手中簽率得1％，即係平均100人抽派到1手
咁佢免手續費抽引到10000人去抽，平均會派到100手返來
但個100手係咪真係分足晒出去就無人知
因為之前都有人講證劵行抽係查唔到名,咁點派無人知

咁畀左 抽新股既手續費都唔代表佢地唔偷人頭既啫

證劵行抽先查到反而銀行唔得

我反而想知點解 富昌 信誠 凱基 樹熊 新富 嗰班炒鬼證券 點解成日都分到咁多貨就真

國際認講掛

HSBC 今年免IPO手續費

是但係輝立100%孖抽3手算啦

富途冇得孖？唔見有

唔明點解仲有傻仔返工

每手100定每次抽100其實

透過匯豐網上及流動理財申請

港幣50元／人民幣50元
(豁免至2018年12月31日)

你點分到係placing定public姐?
如果placing基本上都係搭上搭問underwriter(JBR/JGC)拎貨姐

恆生都係一家人 點解無

抽10手玩下

我都想問

抽4手玩下算

係孖爆左定富途根本冇得孖

冇得孖

認同

一手一舊定十手都係一舊？
我以為一手一舊

致富既融資係點計？

如果一手一舊,咁不如拎去過大海仲快

算我無知

HSBC係咪冇得孖

中銀係孖完定無得孖

未見有

上次隻xx教育都有 唔會今次無掛

中銀冇得孖啦應該 都話中資閂左水喉

應該係驚得罪阿公

咁撚仆街

你講邊間

咪撚on9啦 歐化同天仁茗茶我都係富途抽1中1

致窮係咪都有呢個問題

咁好彩

機會係細,但唔係無 相反有fd成日用中銀抽20手都唔中1手 雖然要400-500先穩中1

都話中銀成日無抽扮抽左 我最近抽親較熱既ipo都唔中

富途我連續4次抽唔中

兩手

5手

睇運 似d人話人抽得果1 2手唔會中 要中果時一定中架啦

命中注定，就算500手中1手
你唔夠錢抽499手，都會有機會唔中
識人閱文天仁1抽中哂

你唔係抽到穩中果個數咪有機會唔中囉 入夠500手飛都冇貨先講呢d la

5手熱鬧下先

渣打都係，有d想開個一通齋抽新股

抽四手

citi重課一手

轉買世界華文 0685

聽完師兄講 9.5入左五手

睇好幾多係頂 ?

1.4

1.53

1.65

1.7左

睇黎可以2.0

F5一次六七個價位

痴撚線 3蚊

我想問禁左hsbc抽5手

我確定左之後,佢冇send sms俾我係正常???

屌 我錯過左

耀才係咪爆左孖 仲會唔會開返

仲有無得上

文盲都買股
股災先兆

做咩升到咁 睇佢又唔係莊家股，又無利好消息

我幾個月前就等今日

晨早爆左

唔洗客氣 有機會請我飲茶

仲有無

師兄仲有冇d料

點睇到，可唔可以教下小弟

暫時無啦 成日有我發過豬頭啦

。求大師指點

我好渣的，當佢100毛概念股咁用

比個機會我跟你搵食
聯絡方法

其實我以為上市日先爆
唔知到時會唔會再升
投資涉及風險

依家太高 唔入了 錯失良機

2.5入 2.8放
走幾轉

但2.5係入唔到

205點睇

2.65 師兄.仲有冇機會

1716 上市日左右都有機
真係得個炒字

完全冇為意依隻

如果大家抽唔中

上市價幾多大家會入場

抽左10手
希望中幾手

抽唔中就咪鬼入場啦

輝立開左孖展... 要打去搵經紀先落到單
有95孖~

一開不睇價入, 總有機

抽唔中唔入得架 有機會賺咪入 天仁抽唔中之後入左賺左轉

BTW 幾時知抽股結果？係咪又係上市前一日？

google啦

交易被拒納，結算戶未能成功扣賬，請與銀行聯絡

有冇人咩原因認購唔到？

你D錢係咪唔係那個扣帳戶口

户口無錢扣？

落飛抽400手，希望1中到一手。。。

我抽1000都係希望中兩手
10手你中到一手都偷笑

屌 發下夢啫

懶呀，吹呀？

死窮撚返去諗下點買iphone7點樣先抵啦

開埋啲咩名校Secret Freerider post，啱啱升大學呀傻鳩？

讀緊好耐 慢慢叫人抽唔中唔好入啊 又問人幾時知抽唔抽中
學人買股票唔做功課

on9 :0) 討論唔講得自己睇法？咁你自己單機

反反覆覆中

你咪咁講 當你on9姐 抽唔中唔好入都講得出
快d問人幾時知抽唔抽到

有冇人知一通會唔會再加孖展 第一日唔記得左入

你諗清楚抽呢隻ipo搏乜先啦 定係諗住價值投資 睇好增長潛力呀你

咁當然唔排除你係好有心得 覺得公司盤數好掂

你大學生嚟架噃

睇完你啲口吻 我就真係(已笑死)啦

呢隻垃圾股都抽
等睇你地坐一世艇啦

睇過夠錢扣 ，但試咗好多次都唔得

除咗呢個原因呢？

天仁夠垃圾啦 要炒就炒需要理由嗎

on9以為炒新股要睇基本面

超額咁多倍.... 點會咁易中到一手.....

計埋佢回撥先四千幾萬錢, 除開先得萬零手貨, 抽一手當中六合彩四獎算數啦

出前一丁......

第一日玩新股
抽唔抽根本唔使睇隻股垃唔垃圾

因為你地推左廿一頁 就決定要訓身抽

睇到第一日超左千倍就應該要抽

但係街貨太小 孖完白比息
決定3個1抽1

有人頭真係人海戰術機會率大D

要孖就孖頭鎚, 七十幾萬錢, 千幾蚊利息, 中就就執一兩皮

426唔應該升咁少 明明直接持股

輝立打來同我講今次唔同...
叫我立即存款先幫我搞...
搞到我急急腳存款...本來唸住等日先過錢去~

睇來都係晒氣
咁少街貨點中 ...

lm

抽左20手 希望中番幾手

我抽10手 都係咁諗

中番幾手? 發緊夢咩

現金抽三十手 希望中一手
孖展驚唔中 蝕埋息

抽100都未必穩中1手

有冇高追股東苦主

你J左幾多?

頂頭4千都玩？

頂頭4000即係點?

1萬蚊only

我j萬華

抽, why not

四十萬錢抽八球貨掛
穩執利息啦對於有資金既股票行

現金30手
HSBC 冇成本又可以玩野

有冇巴打知道 保薦人可唔可以/會唔會暗盤個陣放？

WA, 我2手 , 你走左未咁?穿左2

價格穩定期可以, 暗盤應該唔得; 非法沽空(任何人都可以)應該存在; T+2之前補番倉, 技術上是存在, 風險係停左牌補唔到倉; 但新股上市即停牌好似未見過。

J華文

唔走，等到100毛上市

姐係暗盤其實都係散戶玩泥漿？

暗盤得個幾間可以玩 中既股數又少 隨時暗盤都200-300%

暗盤成9日有傻仔超低價放\超高價買

10手希望中

岩岩加注

但通常熱既新股 一開市都高過暗盤 eg 3309,1711,1705

包銷商當然唔會自己出手; 但呢個世界有種職業叫"打手";暗盤成交咁細, 好少子彈已可以舞高弄低;mark 高D有, 開市D傻鳩搶得更勁;

咁我地依啲傻散應該暗盤入定開市不問價入？

App無，要網頁版先入到去

有暗盤入一定暗入咗先

杯奶茶白表得幾千人中, 暗盤D貨係邊度沽出黎?咁好彩佢地D客中晒?成一手貨轉手幾十次?

2858

當年2080抽唔到, 一追就high野; 當年阿里巴巴一樣...

唔好講當年 易鑫 眾安 嗰3隻 入左走唔切

抽！講供求，唔L講理由。

咁啲貨係邊個放？
1705一開暗盤幾分鐘1.8到2.5 最低落番2.15 收市2.2
第二日開市都2.7

SPONSOR係INSIDER黎, 基本上佢唔會直接出手去賣貨獲利

咁平時炒起 再慢慢托住放係咩人？

有預左輸7成本金嘅心理準備, 就衝入出執金啦!

莊家打手啦, 咁揚摶拉咩

國際配售個D冇禁售期, 隨時可賣

今次講供求都1000%啦
抽到隨時升到兩萬蚊一手

易鑫

易鑫依家都

買貨容易沽貨難; 唔願輸, 驚執輸賺唔盡是永恆心魔

非法short sell 好易查，一查到要坐，唔會有人咁做

不如大家唱 700 同ali會搶住入佢個股仲好啦

坐緊眾安
差小小番家鄉㗎啦

685 仲有無可能上返 2 ?

唔係隻隻識路番家鄉...

未上市既, 又口頭協議既, sfc 唔會理你既

我1705 暗盤$2.2入 開市$3走左 之後唔敢再入
算唔算贏？

梗係贏!
日日幾百隻股票上升你冇買到, 你算唔算輸?

保留現金等待下個機會永遠冇錯!除非你定期有大量現金流入。

我仲有隻雷蛇

乜保薦人唔係唔可以持有客戶股份架咩？ （上市果陣）

一手黨準備

抽咗幾手

幾手留名

想問用銀行抽話會收1%經紀佣金、證監會交易徵費、香港聯交所交易費，及其他有關本行的本地證券服務費用。

咁如果我抽10手中1手, 佢係收10手既1%定1手既1%

入左佢聽日咪知

果然股市旺
乜鳩都有得炒

樓上個問題講到口都臭

一定可以

for your reference:

入左15手 平均價2.1

揸到28號

師兄平均價幾多

我買萬華 1.55

我夠知你老母係女人啦

又話唔俾高過招股價托價。但隻847x 擺明放入ccass 去托價

今日抽左500手都驚派唔到一手， 我輝立9成孖展， 利息加手續費成500蚊

呢隻我7.3入左

紅燈夠話唔准過馬路, 咪一樣咁多人過

只抽1M 500蚊除時凍過水

無1000都唔安全

我都估2000手先穩得一手

而家即係用5舊水買六合彩

1500就實有

咁即係現金抽1500手先有肉食

依隻野抽唔中

上市頭幾日買2,3手都玩得過

問題係都唔知會標到咩位
你有信心同有紀律可以 舉個例升/跌10%都一定會放 頭也不必咁就得
但街貨少到咁 跌果陣係唔係咁易走到

隻685同426 俾毛記搞到爆升

426揸住果10%毛記就好似當年yahoo揸住alibaba

真係想睇下毛記上市果日佢升幾多

hold 10%都升4倍，唔敢估高位幾多！

預好多人3/4/5/6唔敢追
到近10蚊就接火棒

幾時截止抽？

輝立又話免手續費同利息既

<匯港通訊> 雜誌《100毛》及毛記電視的母公司毛記葵涌(01716)及香港數碼媒體公司源想集團(08401)今第二招股,其中毛記孖展認購越來越熱,據8間券商,累計為其借出近234.05億元孖展額,相當於公開發售集資810萬元計,超購認購逾2888倍。

單計這個數字已超越「天仁茗茶」賓仕(01705)的超購2600倍,成為本港史上超購最多 IPO 第二位,目前是坐亞望冠,相信要超越 Magnum(02080)(現改名為奧克斯國際)的3558.2倍,成為史上「超購王」已沒有難度,問題是能否更上一層樓,垗戰超購4000倍的大關。

毛記暫持錄得940張「頂頭槌」飛(每張約405萬元),其中430張來自耀才、400張來自輝立、110張來自時富。 (見下表) (BC)

毛記葵涌(01716)
券商 孖展(億元) 息率(%)
耀才 近70.00 1.28
輝立 63.00 0.00-2.48
信誠 40.00 1.58
時富 32.00 1.68-1.88
海通 20.00 1.38
永豐金融 3.05 2.05
致富 3.00 1.78-1.88
國泰君安 3.00 1.90
共: 近234.05

集資額: 0.081
認購: 超購逾2888倍

源想(08401)
券商 孖展(億元) 息率(%)
信誠 0.15 1.88
耀才 0.0566 1.28
永豐金融 0.02 2.15
輝立 未有統計 2.00
共: 0.2266

集資額: 0.065
認購: 超購逾2.4倍

仲未沽?

改左飛抽100蚊plan 150000股

邊間 ？

輝立？

輝記 9成孖

想問下抽一手同抽十手係機會率上係咪無分別

老老實實係有

除非無

當六合彩咁抽

實際上其實都係50%中

好似射十二碼咁

想問下暗盤邊到入？

冇輝耀一通acc可以早d返去訓

致富都可以落跟輝價

呃9人拿行政費

今日用hsb申請左係咪聽日先知？
我按晒同意 但又未hold我錢

再申請多一次

認真？

間公司個名好難聽
直接叫100毛 或者毛記電視都仲好

抄 和記黃埔呀, 你識條毛咩

Office 係葵涌

抽左兩手預左唔中

咪係

sponsor同系公司可以有客戶股份(本身有,唔係public/placing) 之不過有股份既話可能唔可以做獨立sponsor
所以你見到同系公司有客戶股權/或者同客戶有業務既sponsor 都會搭其他sponsor叫佢地做獨立sponsor
總之點都要一個係獨立sponsor

到公開發售果陣 underwriter (大多數都係sponsor自己) placing 係唔可以而家賣番俾自己任何系內公司
自己D客買唔晒一定要散D貨俾其他placing agent/JBL/JLM

之於price stabilization 佢最高買入價係上市價 高過只可以賣 低過買同賣都得
如果sponsor低過ipo價做買盤護盤
買番黎多左D貨可以用IPO價叫大股東食番再place番D股票俾international placing股東
如果一直冇趺穿IPO價 通常sponsor會exercise over allotment 用借番黎D貨配俾international placing股東

老千股, 街貨太小
自己人都可以炒上炒落
做金融好揾過做廣告

係咪大部分行抽唔中都要比手續費

有冇巴打知，中銀點孖展？去到最尾都唔見有孖展？

星馬啲華人學生會睇毛記?

爆左喇 咁遲

今次個向左走向個都抽，又暗盤買，個價一開出黎一定貴如果暗盤都5蚊即日買就真係無肉食。

抽90000股

做乜撚野

自創filter

我覺得劉夢熊會掃爆。

殻都七億
炒上十蚊

一放 $已袋

九成內部認購
一炒上去等散戶接火棒
自己就翻幾番
入到毛記做就發達了

點解咁多小朋友 唔識買又唔想自學就唔好買 跟人就會賺？

大家直接ignore 堆on9啦

躝返去望住Venus Ko 打飛機啦毒撚

睇大家既回覆有少少華泰feel

685 又上到3

中銀孖爆左？

把打你沽左未 有得執

佢出埋post

冇睇到SOR

3.1放晒
一陣回落再入貨

發覺渣打無電話理財個密碼
係咪落分店無得搞

冇師兄咁勁, 我個2手都係執左小小, 落左再回

685 升到2.9

唔係要打去再叫佢寄返密碼咩

haha, 全家all in 左

睇4蚊

寄得黎都無得抽

屌 on9 渣打

又無人聽
等等落hsbc開通股票算

無知問，輝立現金抽同九成孖既分別係咩

現金免所有費
九成孖免所有費+100手續

係咪就係純粹差100，暗盤沽同正盤沽收費有冇分別?

匯豐抽新股好似無Record 咁既？
未試過係匯豐
有無巴打知

手痕禁左10萬股
係咪抽獎咁抽？

㩒左一百萬股 唔知中唔中到一手

今日孖展食濟左
輝立同昨天一樣都係63億

爆哂孖未？

好似無再開

抽完幾時先會扣錢？用 e-banking

你收皮個日

shitty一抽即扣

用盡晒,得番D細額先有得孖

富途幾時扣？

抽唔中啲錢幾時會退翻？
同埋暗盤點先入到手？

利申 新手

申手 新手

On9,抽唔中就無架啦點會退
暗盤咪夜晚個交易時段入囉

毛記孖展截止超3202倍 因抽中渺茫現小量抽飛

無得孖到1000手以上
唯有現金抽搏個機會唔使蝕息

抽左7手 希望個天跌一手我啦

孖展派一手都可能蝕 唔孖

暗盤夜晚十二點好捕住
抽唔中。唔會退 因為你當賭博㗎咋

暗6，ao 8 高位10
一手都賺死

頂頭除飛同九成孖點啲

仆硬街,蝕到飛起

得4間有暗盤， 咁都上到6蚊又真係誇

如果暗都6就未必追了
好怕變易鑫翻版

易鑫依家都仲係成舊屎咁

抽中一手果啲直情係天之驕子咁，升幾倍都唔放，放上fb ig比人慕拜，成班記者好似訪問dse狀元咁問佢地抽股心得，班得獎者好謙虛咁講 我都無乜心得但係可能玩既時間比一般一少啲，賺到錢希望有一半可以貢獻番比社會

現金抽唔中就無架啦 第一日抽新股？

唔係掛.....我仲抽左兩手 如果一手都唔中未蝕死....

yes

btw有冇手足試過孖完中好多手之後跌到走唔甩?

雅生活囉

所以暗盤同競價放個啲貨多數係孖返來, 點都要套現左先, 唔係會好大件事

兩手四千幾姐
投資緊有風險嘅 買得就預左會蝕㗎啦

睇番新聞琴日已超購1800倍
我禁左10萬股都應該中得好少

50手一手都未必有啦 咩中得好少

睇彩數

放大佢十倍...500手都未必有一
仲講中好少

今朝落渣打分行佢地話冇得抽 on9

用渣打已經on9

426仲有無機會升？

諗緊好無買下，等毛記升個時，佢又升

渣打好耐之前開左打算抽一手博下

開始有賤人擾敵嗌人唔好抽

去吉隆坡，怡保果啲問吓

琴日抽左
不過渣打真係好撚on9...
打個閪電話抽打左差唔多兩個鐘先有人聽

好多頂頭飛

1100張左右
加埋聽日銀行最多多200張
預1400張內~

回撥埋應該都唔夠2萬手
咁頂頭都真係坐1望2

香港fans base都夠多
政治立場夠晒屈機
又親泛民又親本土

集資8100萬 提升至50%
4050萬 總數有16875手

估計15萬人抽
冇分組
希望保母唔好偏心組頭
1中1只1%都太多

685升左兩日啦wo

係
建議依家可以大手入定
最少賺50%

426未開始發力

屌呀 熊熊有睇連登

抽左20手當買六合彩

19號果棍成交算唔算?

夠喇 你想抽到嘅機會再少d ?

好一個助攻 他應該申請國際認購。。。。。

呢隻我最少睇廿蚊
有08年果陣全城發癲味道

等睇高J苦主區

抽唔倒都要開市即入貨

一開2-3蚊你入?

傻啦
最少搶到5蚊

一開應是4-5

屌呀 , 孖左兩球咋 , 我想加注

仲虧你叫短炒皇

set 止蝕啦

兩手4千幾都叫蝕死，番去玩泥沙啦細路

諗緊入685定426好

食屎啦，我現金抽75手都驚冇1手阿

10幾萬凍過水了

中一手要sing double先平手

我頂頭槌要升3000倍先平手

想問下中銀係咪抽唔抽到都要$150 手續費?
次前抽過好似抽唔到會全數退返, 但頭先用電話銀行佢好似話抽唔抽到都要$150

100蚊炸師兄

哥哥你好撚叻啊

上網CHECK 過原來一直都要收, 之前應該自己記錯
自膠, 各位高抬貴手

當交學費

中銀抽 唔中 幾時會全數退返

27號

當啲人可以隱藏身份講嘢
總統都會屌鳩官員

熊熊

隻野咁廢都抽 小心蝕死你地

3449倍

有無手足今日追左685？

明明426直接揸，但班友又去炒隻685

聽日到426

50手都唔知有冇一手

起碼抽100 先穩中 1 啦

想問下吸引力係邊

預左多人抽 但估唔到爆到咁

大撚鑊 好多傻鳩新手都上黎問
聞到陣燶味

到時等睇哭喪post

唔會退返
你買六合彩唔中會唔會退返俾你

打少左個0
500手都唔知有無一手

邊有得退 六合彩唔中會唔會有得退啊？

明明刨正426 為何彈出685
誰人能夠預知 2.69價位暴升
變左1705 憑號碼來認識

中銀無得退嫁

抽咗100手

留名等睇上市果日不問價入貨之後中伏既傻鳩

開市應該ok既 中後段先追就

今朝恒生cut 左 唔比買

中銀都無左

2018年仲有人以為抽新股抽唔中會退錢

唔會退架

師兄識野 會退錢銀行食得屎啦

我仲問屋企人借錢買多幾手 賣腎都唔掂

從來都無孖展提供

如果唔退全世界都按左層樓al lin啦 仲會on99抽少少?

幾時有結果？

29號

咪係, 我上年唔退返個啲錢加埋都廿幾萬, 好肉赤, 早知唔抽咁多

好快就29 吳洗咁心急

心急嘅師兄可以當日開市前去銀行 職員有份名單 一對身分證就知

IP都唔使check

成班仆街尻up
我屌你母教下野會死啊？

我屌你老母 有google唔識用

討論下其實無乜所謂姐，樓豬又無提供太多料

乜都GOOGLE 哂，不如大家唔好上連登啦
上GOOGLE咪得

成日一班係度懶醒，都唔知咩心態

答返，應該星期二中午有結果

我都係
好記得禁左
但搵極都冇record

伸手同討論 唔識分?

咁想討論 我地討論幾號有結果

想討論下7仔有冇得抽

有冇hold起筆錢

係無record 要打去問
不過可以CHECK左 HOLD左數未先 銀行抽既應該HOLD左

Thx
我check過佢話今日先會hold起
一陣望下

入左10萬 唔知抽到幾多呢

0 10萬邊撚到穩

匯港通訊> 雜誌《100毛》及毛記電視的母公司毛記葵涌(01716)已於今早中午截止公開發售,市場消息透露,其錄得最少5000倍超額認購,已遠遠拋離於2014年1月23日掛牌的 Magnum(02080)(現改名為奧克斯國際)超購3558.2倍,成為新的本港史上「超購王」。

由於已超購最少5000倍,遠多於100倍水平,故要啟動回撥機制,毛記公開發售部分佔比由10%,增至50%。

毛記今日定價,料以上限定價,集資1.2億元,本月28日,即下周三掛牌,保薦人為

5000倍

5000倍，有錢都唔會中

上次抽希瑪，蝕左幾十萬，抽得一手

屌你老味 招股文件頭2頁講撚晒幾時抽幾時上市幾時公報結果
咁撚樣都仲要問？仲要屌我地唔撚認真答？

屌你答下係咪唔得 曲

其實點解要理d on9 當佢地透明咪得

我hsbc,已扣錢

1705大佢五倍, 起額少佢四倍, 都要百五萬股先稍為穩中
呢隻你唔買頭鎚都唔好講穩中

5000 倍，點抽啊你老尾
咁既氣氛下開市不問價all in邊有得輸

頂頭一手，其他都唔穩中

已經坐緊的士去財仔按層樓準備al lin

今次冇抽,到時玩下暗股算喇

Magnum

成班老屎fuck 文化 成日屌鳩五六十後，你地同人地有咩分别，垃圾

1705 少佢4萬幾手 超額少佢一倍者

最好就頂頭都冇1 手， 大家攬炒

新手一問, 穩中一手個數係點計出嚟?
機率上, 唔係應該抽幾多都有可能會唔中?

渣打點樣暗盤？

得耀財、輝立有ja ma

事實係好多基本野自己google下就會有答案
快過係度做伸手黨啦

一日到黑問問問,幾時收到又問,會唔會cut單又問, 問問問問你老母咩
搵錢自己唔出下力乜撚都問,又問埋D低撚能到低能兒童都唔會問既問題
你老母使唔使教埋你做愛插西窿, 仆你個街不如直接畀個銀行戶口我過錢畀你啦冚家鏟

你去search下「配發結果」再問

抽左50 手
無孖
中就我既，唔中就當唔係我財唔入我袋

抽左500手 冇孖展費事息都輸埋
中一手就夠

巴打咁有錢唔好同我地爭啦

如果個個都咁諗我怕超500倍都冇

都未必中到一手
中左想食餐飯渣

買10手當買六合彩

不問價入？

暗盤3蚊以下大手入
一開應該4-5蚊

諗緊一上市 不問價追50手

100毛唔同 街貨太小
比我有貨一開就沽賺左先 睇定啲再玩

一開市點都要all in

上次咁多新手就係易鑫果排

多到個莊控制唔到, 就直接走人

易鑫SIZE大好多(雖然都唔係真係咁大SIZE), 呢D細細隻唔會係咩見頂指標

8168 好似都炒得起
大家點睇

抽唔到
一開市set咩價買入好

保守d 起碼3.5

4.5望上10

中了6手
0.31走2手
明天0.34 no problem

將個size拆做100股先有望中一手

六合彩已抽

總共有2萬手 ($4000萬/$2000一手）

報紙寫頭槌飛1100張，即係頭槌的點都有一手，會唔會有兩手要睇下保薦人派幾多俾組別頭的一手黨

頭槌飛起碼3手啦

共同發售６７５０萬股新股， 回撥後5０％作公開發售 = 3375萬股 = 16875 手

史上超購王】毛記傳超購6200倍 凍資500億

一中一ching 建議叫酒店雞慶祝
6200倍

一開市追大家覺得可以賺多幾多？

開市即走
我第一次抽中既係易鑫
今次又抽中既話即走

但奶茶都咁升法，心思思想賭鋪大

咁你加油啦

岩呀
心態正常
放左話撚知佢點

即放即市入

成千上萬人等住接貨, 唔使理佢

拎幾皮野出黎玩下囉，WFC

尋晚已經有消息啦

開市8蚊見

首日睇5-6蚊 兩日內高位10蚊

首天上10後all blood

唔會
我睇20蚊

抽到一手可以玩model

吉原🤤

抽5手希望中2手

利申1抽1 x5

要中呀
老虎都要中呀

大家睇幾錢放

蘋果：
由於毛記認購金額太小，沒有分A、B組，因此理論上所有投資者要在同一組別內爭奪3,375萬股，令中籤率更難預估。但消息指，毛記傾向仍參考A、B組各自預留一半股數分配的方式。

無分A, B組但又參考AB組咁分，即係點？頭鎚分多啲？

錢已袋 散戶rip

係啦，應該話大手買會分得更多。

如果咁都要分AB,頭鎚應該太多人比太少,佢想比番多D頭鎚,老散分更少

我連抽左30手都覺得機會好細
點解咁多人抽左幾手內都咁興奮

6合彩原理

3000千萬六合彩,買左10蚊就諗定中左點洗D錢

因為吸引左好撚多小學雞第一次抽新股,以為中撚硬 呢幾日成日見到d抽10手 20手既期待自己中咁撚樣

我覺得抽一手幾手個d comment好搞笑
一手=送手續費

免手續費喎師兄
講機率1手同30手唔係差好遠
唔係買6合彩 一手一條飛 30手就30條飛？

Lm睇連登仔1手神技
好記得閱文好多人一手中

1手黨人海戰術

閱文都算, 歐化,希碼,奶茶呢d400-500先穩中一手既股都成堆低能衝出黎話自己抽1中1 機會唔係無,但會唔會咁撚多

唔排除有人吹水 但係你都識講400-500先穩中一
咁抽20手30手同抽1手有咩分別
好彩嘅 抽200手都係分到一手
唔同戶口抽一手點都好過一野抽50手

中的買10蚊都中, 完

星期一開市入趕唔趕到

問下啲師兄幾時上市 再唔係google下
呢到好多師兄肯教人 我老屎忽都係走先

得啦得啦知你抽一手好威威

星期一你入鬼到 星期三啊

襯未破產唔好玩啦

6000倍 上市都分分鐘4蚊開

中左就FATFAT

4蚊開你中得一手咪又係得幾千蚊

不錯唷, 都要中到先有幾千銀JAJAJA

屌 最多咪得兩手 唉

大把人天仁都一手中

暗盤入都大把水位啦

用你堆朋友嚟做sample size

入嚟宣傳下

大家抽唔到毛記

一齊買新華教育

想人幫你接火棒？

呢隻垃圾股撚有人炒咩

傻的嗎 係都入426萬華啦

屌你啦，呢度咁撚多傻西唔係呢邊宣傳去邊度宣傳

一手黨都有得比人屌

我抽1000手都唔覺自己會中，呢到既巴打真係好自信

其實無人屌一手黨
係一手黨係到串串貢摟屌

根據機率呢
1000手同1手中籤率係差唔多

一係中，一係唔中

幾時出結果

股災啦唔好俾我中

抽左 宜家唔係好想中

好在毛記幫我keep 住d 本

撈唔到底

X2

下星期爆唔爆上到?

呢d本土股應該同貿易戰無關掛

照爆

會再炒高數十倍

[/member]最怕個大跌屎影響埋個氣氛[/member]

求下你唔好抽到呀 豬死啦

屌你果一手咁少錢

唔係錢既問題, 係唔鍾意輸既感覺

豬到唔想做人啦

豬到唔想做人

呢飯抽到最少賺一皮 你驚無人炒咩

下 貿易戰關事？ 咁我唔入了

幾時知抽唔抽到？

一通幾時知結果?

多謝指點

多謝雲哥

謝

大家記得29號check結果

Thanks

撚狗今撚

唔好講出黎啦 屌

唔係27公報結果 28上市咩

是，想避左個貿易戰影響，如果呢兩日再跌，唔排除會推遲多幾日復活後先上。
不過我唔想壓住d 錢過復活，希望29號就上啦

新股上市例遲一兩日是常識吧

mola mola

有推遲咩搵唔到個公告

好睇你有睇呢個post

上面咪有巴打出咗。

第一次用恆生抽，想問係咪到時上網check個證券户口就會見到？
無就會户口有翻舊錢

29號9點LOGIN睇就見到

9:30呀
成日放流料

Source?
冇 我就報警

成班on9....

Cls

信一成都死

無,等你報警

唔報死全家 報左都係

唔好得把聲，講完又唔報
至X憎

新華教育貨多人人看跌又咪升

招股價咋喎好似

升條毛就有.....

唔跌當贏啦

3.35放Q哂

呢個post真係好撚正

不問價入

上市早一日會係sms派彩
唔仲就會sms之後退番去戶口

知道左證監, 公然發放虛假或誤導性的消息從而誘使人買賣股票及影響股價

依家抽新股同抽iphone一樣
都係一班新手 然後一班玩開既撚新手
不斷loop

當自己冇做下功課 一d智障野都唔識 比人撚怪得邊個 幾時知結果幾時上市都問啊 抽之前唔撚睇架

人地睇唔睇係佢既責任，
但撚唔撚佢唔係你應份咁做

撚咪撚 冇話應唔應份 突出黎比人撚咪撚下

屌

又唔撚中

抽左幾個ac 都唔中

抵呀

又岩wo

唔中 食屎

點解我仲未收到msg抽唔抽中

唔中 食屎x2

唔中

畢頌

中1手, 聽日再all in

苦主

苦主再戰新股, 希望無事啦

唔中，Shit !

耀才收市有無暗盤掛？

唔中😭😭😭

有呀